NOWTV世界盃OFFER報價區

今日now sales打嚟
1) 70蚊簽24個月=1680 訂新頻道
或者
2) 38x24個月=912蚊買一個1TB外置harddisk
就有得睇世界盃

Sales話Pass就初步訂價880 但未confirm 而且未有得買
我個英超西甲組合今年10月到期 諗住臨近世界盃先續約 搏有得送pasd
各位巴絲收到咩offer 歡迎報價

nowTV 足球組合優惠
低至$209/月
⚽️⚽️睇波優惠包括英超 西甲 德甲 ⚽️⚽️
依加2月15號前 仲送埋世界盃通行證(原價$880)
到時電視睇仲之餘仲可以手機睇
另送免費電影同娛樂頻道
咁筍優惠 仲唔快啲搵Claire 查詢啦
Whatsapp: 5367 3802

Telegram: nowtvclaire

你簽上網就直接送啦
利申我係sales
用緊nowtv有特別上網offer
有興趣就留個tg我搵你傾傾

咪玩啦，屆屆都係越近越平，高價投完以為好多人會join,點知不似預期，上屆5月先join加幾十開多個台半年就送pass

有冇「now足球app」收費

有無新offer

舊客戶

now對舊客永遠都係孤鳩寒
幾個月嚟都仲係得d濕鳩加錢plan
慢慢攬住個播映權啦

我舊約完左宜家都冇咩見實際既抵PLAN
個個都係SELL新客
我逐個月比番舊價睇算
橫掂一季後又唔知佢有冇英超
到時隨時CUT都得
好過簽左年半約都硬蝕